iPhone Lighting 耳擴

想請教
因為換左iPhone X
想買個耳擴 推shure 535 / fender FXA6
以下三款，邊款最好

Fiio btr3
Fiio q1 mark II
AK xb10

Q1mk2係解碼耳擴一體機

Q1mk2

其實有無諗過要靚聲就買部player 呢？
你唔好同我講你個source 係Apple music 呀

Spotify ar
Apple 音質麻麻

Thx 我會再研究下

⋯⋯
你係咪撚化我？
Spotify very high 都只係320kbps
你確定有需要用耳擴追音質？

而家有冇話邊個app播歌會好啲？因為我係買碟，聽講就咁用apple music 播係冇咁好？

Dragonfly red + camera kit 推 846

好滿意

我會zx300 DAC mode + apple music點睇？

zx300 dac mode啲聲會delay
加上同用zx300播歌比嘅話冇咁好聽

Apple 自己無寫apple music 係咩quality
根據網上既資料，個quality 大概係256kbps or 320kbps，即係同Spotify 差唔多

除非你部dac 可以補番佢rip 左既細節，否則其實真係無分別
分分鐘你仲會聽到d loss

你話你d source 係自己用cd rip 出黎既flac 就話姐

你搵部player同電話聽同一個file通常player都好聽啲啦
同一道理就算係aac都會好聽啲

我覺得搞清楚硬件同音源兩個concepts 先
硬件上對耳機直插電話的確有機會攞唔夠電去推全部drive 去到極限，所以插dac 有機會好dd
然而你個音源少左既細節就係少左，點都補唔番

所以先至會有需要追player 追source

Source → DAC → amp → output
咁緊係播出嚟嘅係受source限制
dac+amp果方面好咗個output咪好聽咗 金磚黑磚換咗個殼都唔同聲啦
咁除非你係相信All DAC/amp are the same果啲人咁我就無得講

我相信dac 同amp 有佢地既作用

但我既意思係你最底層既source 都只不過係256/320kbps，你部dac 救唔到幾多
所以先話如果追音質首要解決左個根本問題既source 先，否則你出到部dac 到都只係放大緊個唔足既音源

音源先決，咁重要既野而家仲邊有人明，大把人萬幾蚊買黎聽mp3

上面都有幾個唔明既人

其實我都唔明
部dac player + 845 + 線材夾夾埋埋皮幾嘢
咁捨得使錢但竟然慳喺個音源度

apple music 既質素係我用se215 都聽得出有不足
但我選擇方便所以是但

有隻耳機就聽下320k同wav既分別，聽得出先去追求dac amp, 聽唔出就慳返好多

耳你老母扩(^^)

用EarPods 算啦